次次都BE WATER,次次最後都BE ICE

入面律師叫散水,又落大雨行雷,又有機會比人圍捕,點解都唔肯走,叫放人係想比佢地保釋出黎定要撤銷控罪,成日叫BE WATER,次次一見到有狗都上哂頭變左舊冰,死實實咁企定係到
唔想見到D人因為聲援個幾十位手足又有多十幾位手足入去....

Hit and run
Be water

push

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。